Magico trucco ci svela tutti i trucchi per utilizzare al meglio Garnier Pure Active 3in1 come maschera.
Segui i suoi consigli:

1.Applica la maschera sul viso, principalmente sulle guance
2. Lasciala in posa per 3 minuti
3. Sciacqua il viso con acqua tiepida e movimenti circolari.

Scopri di pi sul sito: http://www.pure-active.garnier.it/